# Paco - Semaine 82 - Tupperware
Minie Moog - Les Satellites
The Breakdown - Gossip
Fade Away and Radiate - Blondie
Isolation - Hugh Coltman
Love Long Distance - Gossip
Trois jours - Videoclub
Deux trois trucs - Les Tit’ Nassels
Jamais jamais - Mansfield.TYA
Welcome America - La Femme
Mai - Videoclub
goosebumps - Travis Scott/Kendrick Lamar
Error 404 - Brav
Everywhere I Go (Julius Abel Remix) - Lissie
